王婆婆被捕！

#補相 #將軍澳
1902 #尚德十字路口
王婆婆被捕 上EU #AM8830 PTUD 1/1
現場消息指因阻差辦公及未能提供身份證明文件被捕
🛑求跟進🛑求親友🛑

有片

Push

推！！！！！

推

push

會唔會又捉返去深圳

Pushhhhh

如有資料，請報被捕組bot @YOUARENOTALONEHK_BOT 🙏🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️

屌啊

留有用之軀

屌

推
食屎狗

推呀!!!

王婆婆之所以喺將軍澳係為咗佢

Respect

推吖

up

陳彥霖

1個女仔抬8000份文宣派

文宣 Admin 彥霖錄音

一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

做咩又攪婆婆死黑警

係老人家先咁有耐力堅持

又拉佢

推呀

又搞佢

死仆街！

好威呀專蝦老弱婦孺

Diu,..

好小事啫

d

但佢仲係味番大陸住

Diu 要推

佢係我女神

屌你老母死黑警！！！！！全港黑警不得好死！！！！

屌你老母死黑警
落地獄啦仆街

今朝早到黃昏係西九法院聲援完班上庭手足 夜晚又去渡念陳彥琳 咁嘅年紀仲咁有心 佢真係比邊個都更加愛香港

王婆婆有心

又嚟🤦🏻‍♂️公安拉完到警犬

推
push

DKLM 死黑警！

痴線
銀髮族訴求唔聽
班狗真係冇良心先做得出

竹

陳彥霖 王婆婆

王婆婆今日成日都係西九聲援 宜家又去埋將軍澳
辛苦了

推！

push！

721 都再冇人去元朗喇

要抗疫呀

又拉，吊你黑警

正仆街攪阿婆！

王婆婆

Pushhhh

梅毒狗正仆街

咁都拉

又迫佢送支

Heidi幫唔幫到佢呀

Up

比個阿婆阻到辦工
會唔會係佢辦工能力上有問題

冇身分證好大機會

仆你個街，咁樣來打壓異見

What?

p牌推

原來甩咗p 推推推

國安法下第n滴血

陳同學

希望你平安

好嬲食黃店上ig開post先

又蝦阿婆
做埋晒啲陰質野，聽俾天收

Push.

真係好仆街

粉飾太平

收皮啦屌你

推屌！！！

我屌你班仆街

阿婆都烚

呀婆都拉，黑警真係畜生黎gah wor

屌 拉撚完未呀

屌啦星，又蝦阿婆

又鳩拉
黑警死全家

屌你死黑警

死黑驚邊個堅持就拉邊個
無黃議員無黃店無黃口罩
全面打壓
大家千祈唔好放棄

王婆婆唔值得為班所謂香港人犧牲

佢係比任何一個值得講「我真係好撚鍾意香港」

A

嬲

Pish

呀婆都恰，毅進仔

恐懼撚：咁老就留家抗疫啦，害人害物！

respect

屌你老母黑警

唉又黎

屌 推

推！！！

Cls

Diu

成日搞老弱婦孺
正賤畜

死警曱專拉阿婆, 無撚用, 150cm 都無

婆婆有冇事

死黑警！！！

fuck the popo

好好笑？

PUSH.

黃豬好嬲好嬲

PUSH!

黑警除左蝦阿婆細路有咩識做

好笑過你既行為

Twitter

屌你老母港共死黑警

推推

屌！！！！

錯手勢

推返三下

屌
究竟班皇軍肯死未

P

痴線 擺明玩野

好撚pk班死黑警
生仔無屎fut 呀

又蝦啊婆

一個老婆婆點阻到你班垃圾辦工呀？

又搞阿婆

保重

又搞老人家
垃圾狗

黑警滅城

政府之中你都算無撚用
一個阿婆都驚到咁

你呢句真係無撚敵

幫推

Wow

推到王婆婆無事

pushhh

抵撚死

Pishhhhhhhh

擔心佢被送中

推啊！！！！

十幾個月了

Push!!!

屌！！！

勿忘

推繼續關注

王婆婆現仍扣查

王婆婆出黎未？
要唔要48小時

成班黑社會連亞婆都唔放過
賤種賣港狗就真係賤種賣港狗

《借位share》

第五篇: 大屠殺 – 維吾爾人的悲劇
Genocide 種族滅絕
Massacre 屠殺
Killing 殺戮
Sterilize 絕育
Concentration Camps 集中營

「我與所有親人失去了聯繫。現在我不知道他們是否安好，是否仍然在世。他們就這樣消失了。」
一個維吾爾族人的故事。
一個民族遭受種族滅絕、器官摘取、被囚集中營的故事。他們的基本自由、生存權利，甚至民族的根和文化，都被高壓政權不人道地奪走。

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

王婆婆先係真勇士
而我地無一個係無辜
因為屈膝係個無能政府之下
哪裡有無氣，哪裡有希望

婆婆

會唔會又捉返上去...唔好有事啊黃婆婆

出黎未啊？

又黎 做乜 呢個時勢就咪搞咁多野啦 俾人捉番去一次仲唔夠咩

王婆婆被控阻差辦公 今晨獲釋
1 月 22 日是陳彥霖逝世 1 年 4 個月，有市民在將軍澳尚德十字路口自發默哀。示威常客「王婆婆」王鳳瑤在場高舉標語，被警方指阻礙行人過路上前勸止。警方指，由於她拒絕合作，警員遂以涉嫌「阻礙警務人員執行職務」作拘捕，被捕女子正被扣留。警方於今日下午回覆《立場》指，今晨王婆婆「暫時獲釋」。

警方指晩上約七時，人員巡邏期間，發現一女子在將軍澳唐明街一行人過路處高舉標語，阻礙行人過路。人員上前勸止，但她拒絕合作。人員遂以涉嫌「阻礙警務人員執行職務」拘捕該名六十四歲姓王本地女子。

Source: 立場
[size=2]

樓主請pin #585

今朝放咗啦

ok

多謝樓主關心王婆婆
光復香港 時代革命

Thanks